安心出行APP 讓市民記錄行蹤 政府260場地試行健康碼1.0

該流動應用程式名為「安心出行」，與目前已在內地廣泛實施的「健康碼」類似，惟市民可自行選擇是否下載應用程式，用戶到訪場所時可掃瞄場地展示的二維碼，應用程式會在用戶的手機紀錄到訪過的地點。如場所出現確診個案，流動程式會向用戶發出通知，若用戶確診，衞生防護中心會聯絡用戶提供出行記錄，協助追尋相關接觸者。

政府聲稱，用戶的資料不會上傳到任何中央資料庫。

不會上傳到任何中央資料庫, 甘仲有咩作用

香港離新疆不遠了

會每去港共資料庫
港共資料庫 支那任睇

Fake GPS location

唔知黎生而家點

唔會上傳到中央，
不過中央可以直接入去睇資料。

總知一上架就reoort到下架啦

政府app喎 個個爭住奶啦

佢講姐，我死都唔信唔會上傳
掃qr code個下政府都應該收到訊息

有無ios 用

推

投到票就得，最緊要投個話自己支持民主嘅候選人

共產黨有幾大奸大惡姐 都無阻我返工

訴求得到回應
唔反了

冇記錯app store冇app做到, 要用其他方法